Sell sammal päiwal tulli ette Josep Hüšš omma Naise Lössare Ann Kriesega ja selletiwa omma wastastiko Näudmissi ni Kaugele ärra, et Josep Häšš se Ann Kriesela 4 Rubl hõb Wölgu jäi.
Sedda tunnistawad:
Peter Kutzari XXX Widrik Harkman XXX Peter Akkert XXX
Josep Koor XXX Jaan Tennosar XXX Jakob Hanson XXX
